今日同朋友/同事嘅開場白：你個區點呀

香港仲有得救

喂～何君堯～ 你個區點呀？